[元朗撚入]請返到自己個區前換衫除口罩

隱藏自己 保護自己

推

返到自己個區記得換衫除罩

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

Push

可以去屯門站vcity買衫

有需要咩

注意安全，行動帶衫please

平時都要做 個rule一向係咁玩
只係特別再提醒

啱呀 搞掂晒成身扮行完街算
無謂送頭

推 Yoho/西鐵廁所換

推 冇衫買

啱呀
唔好一聽到鄉黑就大無畏上腦
呢個係一個保護自己嘅手段
一向都要做

推 美孚站有好多賣衫鋪

保護自己

真係架去浪費下金錢先！

落一落車 買件新衫先番屋企
唔洗成身汗味呀嘛

發夢時 見到牛屎佬整屎袋

最好去fd屋企避一避 小心

我冇野講

靈活啲啊戰友 換件淺色衫 be water
仲會有清算佢地嘅時候 but not today!

你spread 開幾個post啦
好重要

又唔洗咁誇
換衫除罩

南邊圍好多白衫，出旅遊巴，小巴各一

圖

換衫除罩

朗屏轉的士啦屌

點解

坐969好撚多黑衫
以家真係痴撚線，鄉黑收撚哂錢

up

換左衫應該冇事掛

記得換裝
唔好俾人打

換

收到風
班白衣人以為今日光復元朗

推
要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

可唔可以號召啲人落元朗開波
反正西環都散水 中環又無野圍

荃灣西
九龍塘
我冇野要講

番到元朗先比人搞就無其他人無記者保護 各位小心

我無嘢講

除咗口罩 都提咗戴緊嘅除

good

push

做任何野記得比現金

Uniqlo 是你的最佳伙伴
或者喺中環買定

支持下香港經濟

讀過下書嘅元朗牛屎佬表示你地唔好同班牛屎佬硬碰
班友冇性㗎！

返元朗最好唔行雞地個邊
成班鄉黑係到9企

可以去yoho換裝先，有錢人地方佢地唔敢搞事。

黑衫暫時無事，一兩個，佢地唔敢撩

頭先聽到佢地對話

戴口罩要除

朗屏/天水圍站安全

可以的士點對點返屋企

元朗嘅朋友
記得有帶衫嘅記得去西鐵站廁所換衫
同埋記得除口罩
先好再返屋企

推
各巴絲小心

推 光復香港 時代革命

按錯負評for

痴撚線

提人除口罩就原諒你啦

現場:
雞地

推
Call Uber ,或坐的士la

我買緊衫出黎 大家小心

spread 開去其他元朗post

美孚站好多平衫店

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

push and

p

Pushhh

可唔可以報警非法集結？

大家小心

有人報左 俾黑警9 hea

元朗要人護送請講

去！一定都有人咁做緊

PUSH

美孚出站換衫除罩
入站搭西鐵返歸

推
避免受傷

變裝
避免受無必要既傷